=========
Khám phá Mississippi Hoa Kỳ
=========
.. meta::
   :description: Các nhân vật âm nhạc nổi bật trong di sản của bang, dù là blues, rock 'n' roll hay country. Mississippi Blues Trail ghi nhận những người tiên phong của nhạc blues, bao gồm Albert King, Muddy Waters, Sam Cooke và BB King.
   :keywords: Mississippi, du lịch Mỹ
   
Đặt vé máy bay tại `VEMAYBAYDIMY.ORG.VN <https://vemaybaydimy.org.vn/>`_ để khám phá một kỳ nghỉ tại một nhà nghỉ chỉ phục vụ bữa sáng cổ kính hoặc tận hưởng sự sang trọng bên bờ biển tại một khu nghỉ mát ở Vịnh Mexico - và giữ những ngón chân đó gõ nhẹ.

Đi theo con đường của những nhà lãnh đạo phong trào Dân quyền được tôn kính và đứng cạnh bức tượng Vua nhạc Rock 'n' Roll. Nhúng ngón chân của bạn trong Vịnh Mexico tại “Riviera of the South”, sau đó chạm chúng vào nhịp điệu của nhạc blues gốc đích thực.

Sắp xếp thời gian để khám phá một số công viên quốc gia và tiểu bang, nơi mang lại cơ hội vui chơi ngoài trời, hoặc tìm kiếm nhiều hơn nữa theo đuổi văn hóa tại các bảo tàng và phòng trưng bày nghệ thuật.

Sông Mississippi hùng vỹ tạo thành ranh giới phía tây của tiểu bang, và du khách có thể tìm thấy tôm tươi mới đánh bắt trong thực đơn vì chúng là sườn nướng và cá da trơn chiên. Nuôi dưỡng tâm hồn và cơ thể của bạn ở Mississippi, được biết đến với việc bảo tồn các địa danh lịch sử, di sản nghệ thuật sáng tạo và các kỳ quan thiên nhiên.

.. image:: image/mississippi-river.jpg
  :width: 650
  :alt: sông mississippi

Để ghi nhận kỷ nguyên lịch sử đó, Bảo tàng Lịch sử Mississippi và Bảo tàng Quyền dân sự Mississippi ở Jackson, thủ phủ của bang, đã khai trương vào tháng 12 năm 2017 trong dịp kỷ niệm hai năm một năm của bang.

Các nhân vật âm nhạc nổi bật trong di sản của bang, dù là blues, rock 'n' roll hay country. Mississippi Blues Trail ghi nhận những người tiên phong của nhạc blues, bao gồm Albert King, Muddy Waters, Sam Cooke và BB King.

Một bộ điểm đánh dấu khác bao gồm Đường mòn Tự do, kỷ niệm công việc của những người đàn ông và phụ nữ ở Mississippi trong phong trào Dân quyền vào những năm 1950 và 60.

Trên Đường mòn âm nhạc đồng quê, những cái tên đáng chú ý trên khoảng 30 điểm là Charley Pride, Conway Twitty, Faith Hill và Tammy Wynette.

Tạo dáng bên một bức tượng có kích thước như người thật, miêu tả anh ấy ở tuổi 13 và bước vào bên trong nhà thờ, nơi bắt đầu tình yêu của anh ấy với nhạc phúc âm miền Nam.

Gần như tất cả mọi người trên toàn thế giới đều công nhận Elvis Presley, "Vua nhạc Rock 'n' Roll lâu năm." Nơi sinh và quê hương thời thơ ấu của huyền thoại vẫn còn ở Tupelo.

Tìm hiểu thêm về “Cha đẻ của nhạc đồng quê”, Jimmie Rodgers, cùng với các nhạc sĩ, diễn viên và nghệ sĩ nổi tiếng khác của Mississippi tại Mississippi Arts and Entertainment Experience ở Meridian.   

Vé máy bay đi Washington: `https://vemaybaydimy.org.vn/ve-may-bay-di-washington-gia-re.html <https://vemaybaydimy.org.vn/ve-may-bay-di-washington-gia-re.html>`_